Trump G7開會呢張相型撚到

型撚到

on9仔

Trump：你呢家咩態度同我講野 親中 親你老母

美國曾華個樣

咩事 ？

條東德奶共八婆好火滾咁

捉住trump 一人打一拳

呢個咩場合
第一張trump表情

一個打六個

根本係老闆教訓下屬既樣

G7 summit

好似平時啲gp project

其實講道理的話 歐洲佬係輸哂 單是北約條數已經冇得駁 都唔明點解仲可以咁串

夠膽企係到同我講野

德國算係咁啦

好似講數咁

特朗普周五在離開華盛頓啟程前往加拿大前向記者表示，應該邀請俄羅斯回到談判桌，他指出：「不管你喜不喜歡，這可能政治不正確，但世界需要運轉，G7曾經是G8，而他們把俄羅斯踢走。他們應該讓俄羅斯回來。」

七國集團（G7）在1997年接納俄羅斯為成員，擴編為八國集團（G8），惟俄國在2014年3月吞併將克里米亞，被G7成員國「踢出會」，凍結會籍，自此又變回G7。

在峰會召開前，馬克龍與加拿大總理杜魯多（Justin Trudeau）會面，他在記者會上呼籲美國以外的G7領袖要抵抗特朗普的貿易政策，遭到特朗普在Twitter上連珠炮發回擊。白宮及後宣布，特朗普計劃提前在周六早上離開加拿大，並會缺席氣候變化及環境的會議。

得侵侵一個力排眾議，無視通蛾門指控誓要老友普京重回G8
唔怪得橫眉冷對千夫指咁撚型喇

連登侵狗快d對普侵配打飛機喇

乜班歐洲佬咁睇唔開自掘墳墓啊

侵仔要同普京friend返
撚得閒理班歐洲佬咩

我意思係點解會有個咁既setting

侵要俄羅斯重回G7、無視峰會既環保議題要退出巴黎協議
兩邊傾唔埋闌

點呀？班侵粉知道侵仔今鋪係幫普京含撚之後
唔幫侵侵打飛機喇？
死撚哂狗咁

唔明侵想比俄佬入黎既用意係邊 籍此黎威脅歐盟合作？？

有冇人可以加對白比佢地

侵：你班仆街唔好再洽尻我Honey京仔喇吓
G6領袖（齊聲）：DLLM你返去含撚喇二五仔

老闆與伙記

大嬸：以後油尖旺我睇晒

安倍：好彩無要深水埗姐

法國佬：咁無人同我爭老銅啦

侵心諗：係我你地老幾？訓醒未？

g7 內鬨，中國或成最大贏家

好心歐洲佬就生醒啲，聯合研究同提升軍事寶力啦，而加比俄仔嚇到比美國揸春袋

歐洲佬自己都鬼打鬼啦 又多左膠

去過歐洲就知道歐洲經濟連支那都不如
英國醒目甩左班豬隊友

所以咪叫歐洲佬生性囉

英國而加咪又係要靠奶共

US >>>>>>>>>> rest of the World

你估安倍晉三係唔係喺度扮唔識聽英文?

跟本就係老闆鳩hea應對股東既樣咁

陶傑形容過英國佬好似個老人家咁，成熟世故，美國佬好似個永遠長唔大嘅細路，雖然有時天真啲，但夠率直，我覺得後者好啲，前者好多嘢都冷眼旁觀

侵侵

英國佬係國際影響力細左好多，係歐盟唔夠德國玩，係國際又要睇美國頭，經濟仲要奶共，算把啦英國佬

英國奶還奶但起碼做左件正確既事就係脫左歐先

得trump夠膽坐底
仲要其他人圍住佢講野

好似

我諗起

而家俄佬咪焗住靠大陸
仲拎埋個友誼水蓋

拉攏普京先可以真正孤立中國 , 普京叫做仲可以打經濟牌而且仲叫有信用

大佬 點算啊大佬

俄不嬲係支既契哥，佢會同你一齊孤立支國？搞掂左支拿，下一步咪搞自己？

其實依家係美俄中瓜分歐日

其實點解會係一張枱仔圍住傾？

講明g6加一，當然係羣屌侵侵

trump最中意做呢d 小學雞野

同人握手就拉鳩住人隻手唔放，係咁chok。又當自己係長輩咁拍人手背，好似聽會報咁
搞咁多形式野想比心理壓力人，有乜好吹捧

家庭糾紛🏠

點解要咁開會

淨係得trump坐 其他人企係到
已經知邊個大佬啦

如果美中俄夾份打尻歐洲唔知會點呢

好唔文明，教壞晒啲細路

日文人個樣真係一眼睇得出

全部人企 得侵侵氣定神閒咁坐係到

兩個國家做美國條死狗

侵係連登真係冇得輸
點都係正面評價, 你唔認同佢就負皮你個PO OR留言
好撚正LOL

加埋俄羅斯先可能夠

貨比貨姐
世界強國班領導者，德國大愛左膠，贏國熊仔等
有邊個成氣候？

普京其實反而唔差 話炸就炸

侵：老闆
安倍：經理
博爾頓：傍友
墨黑爾夫人：上訴緊嘅小主管

You are FIRED

child登
為反而反
眾人皆醉我獨醒真係小朋友所為

'我唔理啊，我要食甜筒。'

安倍都幾型

之前侵取消會面 班友又話侵贏
侵去返 又侵贏
基本上侵做乜都贏

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦

南韓話傾=左膠
trump 話傾=又贏
連tillerson 想阻止都變左膠

全部人企，得侵侵一個坐，呢d未霸氣囉

你話對住俄狗支那狗係咁就話姐，同班傳統上都唔係敵人既國家咁玩有撚用咩

想知佢地用咩語言溝通，平時會有翻譯係隔離，但係呢張又唔見有翻譯咁嘅

認同

岩岩CCTVB新聞都有講呢張

方便班友好記者作故仔嘛

Cut 有線?

再嘈聽日變美利堅合眾國歐羅巴州
簡稱歐洲

點拉

估下邊句真邊句假

其實點解連登咁多人撐侵

唔知點解好有老夫子果種feel

咁又係，論奶共程度其他國家點同侵侵比

Boss vs HR

佢地應該都識英文，用英文傾。

德國幾時放棄條North Stream 2呀

上帝搵唔搵到一樣由侵侵做出黎既事，
係連登仔唔可以拎黎對住打飛機

from WhatsApp group

前兩日佢先讚完習近平嚟

訓導老師咁

德國先係最想同俄佬frd
成日當美國係臭四，要不是美國